有冇試過屙酸屎

離奇地一陣酸味
啲屎一陣陣酸味谷出嚟
D屎大約一小段 一小段咁
較幼身的
D屎上面令身的

買咗保險末？

未

係咩事

留電話，放心，等陣call你幫你攪。

弦b好玩唔玩 玩屎

無…弘take care

食左咩

保險🐶

美人

褲

大約係生果

牙弘

係似係木瓜

考DSE？ 今日中文？

令身係 好似士力架個種
定係 膠面個種
定係 手機膠膜個種令身

弘b我屙到今日都仲未好返，好唔開心

我下年先考.____.

錫返

有無買家居保險

吉 有冇睇醫生 返服務業肚屙真係好辛苦

係似bling bling 咁

好young

冇呀